灣仔黑旗已出

大家小心!黑旗已出!

有部分狗入咗街嚟緊
唔淨係得大馬路
小心包抄

有部分狗入咗內街嚟緊
唔淨係得大馬路
小心包抄

Push

【灣仔現場1855】警方發放多枚催淚彈